【大英帝國】山竹如箭在弦 處處都是米字窗

超強颱風「山竹」如箭在弦，直撲本港。連日來市民都在「等」颱風，儲糧食、貼玻璃窗，各式各樣。其中「天鴿」襲港期間成重災區的杏花邨，今日處處都見米字窗，管理處亦在停車場放置水泵水閘備用。

今早記者到西灣河、鯉景灣一帶，住宅樓宇和地下商舖都貼上防風膠紙，連西灣河水警基地的玻璃窗，也用膠紙貼成X或米字。

杏花邨居民潘太指，上次「天鴿」襲港，她的私家車滲在水中，幸沒有「死火」，要強行駛走。今次她早有準備，今早已經將它泊到日租停車場，預計泊到下周一，雖然收費不菲，唯有「當抄張牛肉乾」。

此外，九龍灣多間車行的落地玻璃，亦貼上防風膠紙，為颶風吹襲作好準備。

圖啦？

唔係英國旗就係蘇格蘭旗 大逆不道